Reddit外國網民問題：佢問你答我翻譯！

上reddit r/HongKong

有好多外國網民都唔知道香港人反對d咩
小弟雖然係垃圾P牌同埋表達能力唔太強，但係希望出一份力

我會定期係連登開英文有關reddit上既問題，尋求高人解答，再自行翻譯放上Reddit.

但我希望大家可以幫我集思廣益，等我可以集中於翻譯上嘅工作

[緊急]
有 Twitter Account , Reddit 既

陣間 20:45 開始 要不斷將 民記既直播 LINK
散出去
貼出去
Twitter

民記一定會幫我地解釋 0904 並不是勝利日

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

問題1: 佢要講d咩「字眼」先可以令到撤回呢一樣野係清楚地話比全部人聽，而唔會有含糊既地方

對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

五大訴求

Push

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

立即完全撤回並確保任期內不再推

push

唔好任期內喇直頭永遠唔準再推

正式撤回、並承諾永不重推